林鄭究竟去伊館定伊朗開會

on9使唔使搞到咁大陣仗
成個港島亂撚晒

林鄭好想食催淚彈

同中国接軌，高官出巡要返幾千人保護

身有屎

今晚實派臥底狗自製混亂
然後黑警大開殺戒

仲話動用最少警力
咁叫對話
不如封島啦

要聽民意去城市論壇咪得囉, 而家扮晒野搵百五個枚做場show, 真係假L到無朋友......

戒嚴

伊朗

林鄭好毒，點解要係今晚攪對話？今晚黑警會瘋狂打拉，引晒衝勇武派星期六日出黎還擊，佢又可再拉！咁10.1就會小咗好多衝擊！各位真係要忍一忍，留黎10.1出黎！

唔知以為佢去伊朗同恐怖份子談判

你覺得唔夠人咩

伊朗安全啲

Sorry 伊朗文明過依度

黨鐵封站=game start

對話果陣市民講咗啲咩唔啱聽既野即時槍決

和理塞 港島篇